好心囉囉狗咪撚周圍痾尿阻住討論啦

係人都知你係利啦, 度度都爆唯獨是唔爆利閘
仲要走去扮阿周圍痾尿
你以為做衰緊阿個朵, 其實你影衰緊利咋
隊波多咗人憎都多得你唔少, 或者你唔care啦, 但好柒囉唔該
你話你有能力去造成波台世界大戰都話吖, 事實上你又無料到
你不如改名做柒囉

推

波台老鼠接班人

老鼠好笑好多

老鼠起碼都有料造成世界大戰 從中食花生抽水
但呢條柒囉廢撚到
佢每扮一次只會適得其反, 更加做撚臭利物浦個朵
利迷多得佢唔少

囉囉已成condom

就算無左佢，仲有大把利迷周圍串人啦

反而我覺得柒囉風格似舊登個 享你老味
又笨又柒正笨柒

佢曼迷黎

猁狗惡撚過閪
使怕比佢影衰？

曼佢老味

已經冇人記得630

你咪係囉ON9

佢阿迷來

牠是臭痢
痢一失婚佢就會收嗲

囉囉狗真係傻仔黎

老味有趣好多

咪老屈啦。

630係皇區阿區瀨屎多
其他人唔識唔出奇

囉囉狗囉囉狗 阿迷陪你去祭祖

邪惡版覓膠

我跟囉囉哥搵食的

囉囉哥好出名 你夠唔夠佢出名

食屎有你份